【眾籌】丫叉郵包案 眾籌平台受中國式黑客攻擊

係11月既時侯 丫叉案比狗咬左既手足
無辜坐左72日收押所
所以 手足就決定用民事訴訟告返啲狗無理拘留
但係要極極極龐大既資金先可以同律政師打！
以下呢張圖係到今日為止籌到既金額

不過早前個眾籌網比人用惡意捐籌 用最低捐款額黎洗板 有成110次令到除左Payme以外既所有平台都暫停服務 而呢張圖係當日手足收到既情況！

而家既情況變左係只可以用Payme黎籌錢

幫幫手足
如果官師成功打得贏 就可以幫到有類似既手足申冤 用同樣玩法去對付律政師！本應都係唔應該無辜坐咁多日收押所
要反告佢地

Gphone都有了解過手足既情況 有幫手些牙係fb同ig

仲有係眾籌啱啱開始既時候 林俊議員既幫手

推啊

推

而家得Paypal先過到數！！

更正係Paypal 係Paypal先過到數！！手快快出錯

開過個po啦

比個post上下熱門

Pin返

三百萬攞去幫律師樓交租，手足認罪坐四年一蚊都無。

上熱門呀

push

Push

推，係仲用緊Stripe果陣已經課左次

Pish

多謝哂手足

呢個真，咁樣告黎無勝算囉番賠償
不如番黎幫坐緊監或者排緊期上庭既手足請律師仲好

老老豆豆，我認為如果錢夠多可以告，錢唔夠多就分重要同次要

徵詢過律師意見 開個價要打就係要咁多當然手足打算捐612又好 幫呢位手足都好 都係你決定

幫手足推

推

已捐

唔該哂手足

認真 feel到贏的感覺 但.......

都唔係咁講嘅有時候有啲嘢想追求公義 何況佢都坐咗兩個幾月冤枉監 嚟緊仲要為到另外嗰單襲警案上庭 。 撐手足 手足唔係condom！

payme會唔會好易比人告洗黑錢 小心d

所有對運動有正面影響既野都做！

hold左係connecting to paypal果頁好耐都無反應 有無人都係咁?

係Paypal 會唔會都係咁

PayPal 黎 樓🐷手快打錯

真？會唔會過多一陣再試下先

多謝手足你先

X2

推推推

認真 feel到贏的感覺.......

彈左句:
Connecting to PayPal
Account RealJCCustom@gmail.com is restricted
唔知做乜鳩
唯有晏啲再試

好似又比人攻擊⋯⋯

payme會停你account，話你洗黑錢，請三思

支持手足

課左

突發！！而家連Paypal都用唔撚到 手足通知原來眾籌個acc比人刻意report左

手足有打過去聯絡過咩事 佢指係有人舉報話呢一個帳號唔係屬於有許可證嘅公眾籌款！
最少要180日後再重新去檢討呢個帳號真假
而家Paypal筆錢凍結左 屌佢老母！

啲狗係咪好撚驚要負返責任啊？

仆街！

push!

而家用Paypal都出事！屌佢老母！

paypal 都唔得嘅

而家點?

64616642星火

宜家可以點

btw黑警死全家，全家俾狗屌

USD or HKD?

其實籌生活費好過啦....消防手足仲要養女

捐唔到 paypal visa都唔得

去第二度開過眾籌？

而家情況係眾籌全部途徑都凍結左 都要過180日先筆錢點
手足表示都要再針下點做

係本身就比人惡意捐款攻擊 停哂啲捐款途徑 剩返Paypal 而家連paypal個途徑都比對家玩到彎鳩埋

手足都有考慮交比有聲譽既人士跟進 咁就唔會比人有機會report到捐款不實

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

你講得啱 實情好多手足都有需要錢銀既支援

推到有人比個離岸ac出黎

我土

咁籌到90萬呢 最後會去邊

用三百萬去試法治有無險可守，港豬苦難根本係自己攞黎，買層樓畀手足住下好過啦！

唔關事， paypal 係咁on9
有好多transaction 既話會block 你， 跟住要你解釋先再開返

港畜就係賤，養肥律畜當手足係condom。

pish

手足好落力

Wtf ?

diu...

咁依家要點捐？

Up

錢唔係咁用